班大陸人係支那用社會評級既分數去誘惑落黎做

有個支那姑姐前兩日打黎同我講
幫手叫人去都有得加分
夠分就可以落黎香港
依家已經叫全家族同佢斷聯繫
各位幫手傳開去

光復香港 時代革命

up